做齊依四樣、革命成功指日可待

以下係我幻想嘅夢境、打機嘅策略
1. 經濟戰轉型
單單唔幫襯藍店已經唔夠，今日幾十個大型商場全部都無開門已經係經濟戰上嘅勝利，但可以更好，就係用火燒埋。
商家嘅可以施俾政府嘅壓力係可以好大，經濟先係港共政府嘅春袋，係手足一定要捉緊嘅地方！如果每星期出黎都燒一次，仲要燒到幾日都開唔到鋪，商家都咪話唔傷。此方尤其係商場無開門時一定要做，因為唔需要擔心人命傷亡。

2. 唔好再讓路俾消防
個人係好鍾意消防，但係前線燒完，就有人讓哂路咁俾消防救火，到底有咩意思
火係要用黎燒港鐵/大型商場/政府合署，燒到癱瘓佢地嘅功能先夠，咁先有揸緊春袋之用。依家全部人都知前線係會放火，已經唔洗好似之前咁，怕人有指責我地，要放就放膽去放。
見到消防，唔好讓路，拖慢佢地去救火嘅速度。

3. 革命係由一舊磚做起
手執一舊磚，係對抗嘅有效手段，攞起舊磚先代表你係革命緊，唔係出黎嘉年華
掟出去係為左令到手足安全，係為左令狗知道我地個個都識還手
和理非係後面無野做就請掘磚，然後傳上黎，掘磚唔似帶汽油彈，唔需要帶出黎，係善用緊地利。

4. 獅鳥黑狗
獅鳥黑狗係必要，大型抗爭真係好難打贏狗，所以要化整為零咁贏-獅鳥
黑狗一直以來受傷嘅程度實在太輕，令佢地完全唔怕手足，所以唯一可以令佢地怕嘅，就只有獅鳥。
每次獅鳥完，都要高調公開承應及公開該黑狗以往嘅克制行為，點令人憤怒，點解要行私刑
因此要求一定要獅鳥對的人，手足亦唔可以因此割席，仲要幫手宣傳黑狗做過嘅壞事。

*手足可以幫手改良再share出去
*p牌仔推唔到，求大家幫幫手推

自推

推 唔好當我地好蝦

1. 仆街商家佬最大可能係比壓力正苦叫佢哋打大力啲打柒哂你哋
2. 其實雞尾酒係要淋落狗到，唔係淋建築物
3. 帶兩罐汽水，口渴可以飲，冇土魔法可以用汽水頂住先
4. 老豆搵仔心灰知唔知點解

1. 對家已經無底線，唔需要擔心
2. 淋狗已經無意義，就算淋到佢死埋都唔及淋春袋好
3. 同意

4. 只可以靠真正有勇氣嘅人，少數人成事，所以大型抗爭做唔到，只可以平時做

推

我其實一路都懷疑緊雞尾酒全部都係卧底扔，因為冇理由咁耐扔咗成千粒都有，一隻狗都冇燒中
同埋政府合署唔係春袋，頂多係甜品，呢個極權政府唔會在意呢啲為市民提供服務嘅地方

希望你唔好講中

同意

推
冇底線升級

我都無打依幾個字，唔好講出黎嘛